## 기술 사양

### 개발 환경

1. 개발 언어는 **자바** 이며, JDK 버젼은 **_8_** 입니다.
2. 개발 IDE
   * Eclipse를 기본으로 사용합니다.
3. 코드 형상 관리
   * 코드 형상관리는 SVN을 이용합니다.
4. DB
    * Health Care는 오라클을 사용합니다.
    * Toms는 MS-SQL을 사용합니다.